旺角有大量狗車 往尖沙咀方向

見到佢好多架狗車係彌敦道 大家睇路

起碼40up